【數學】審案所需時間預測

魚蛋錔咗64人，
用咗三年時間先告完晒啲人；
今時今日如果
阿某係第五百個、或者係第一千個畀人錔嘅人
咁要審幾多年先審到阿某呢？